白色頭髮完勝藍色頭髮

藍色頭髮=公廁
白色頭髮=公主

雷姆，白髮

阿婆？

白髮

金髮＝

驗眼未？

藍髮 短髮

小倉朝日同小倉朝陽？

廢柴女神同隻半妖精

個人認為廢柴女神正好多

白藍都垃圾，好睇比佢踏住罵我

嗰頭揾緊川神舞嘅圖呢頭就當左金色
仲要fail兩次
睇黎係要驗腦唔係驗眼

收嗲啦，阿庫婭明明係女神點會係公廁

我

黑色頭髮=EXPLOSION